時間回到1918年，如果當年中日可合作，互補不足，今日港女食洋腸既情況可以改寫

日本有完善制度，技術，中國有資源，
兩個國家建立聯盟可以改寫歷史。

可惜巴黎和會既結國令兩個國家越走越遠，到今日東亞都未能團結，可惜。

有時我會諗，係咪有白人既無型之手去做就而家既情況

大東亞共榮圈既建立版水英美破壞

中國間接比美國推向共產國度

每次都好似劇本一樣

最後，日本成為白人附傭國，中國進入瘋狂國度

到左今日，港男要比大陸仔玩，港女要幫白人唅撚

車狗入波未啊屌你老母

不嬲都話大東亞共榮圈係一個偉大嘅概念
如果大日本帝國當年冇劍走偏鋒嘅話
東亞種族完全可以同白人分庭抗禮

咁咪無動漫睇 -.-""
嘻嘻🤣